有無葵青撚岩岩停左一秒電？

我隔離個棟閃完一秒仲響警鐘